各位 我岩岩分左手 想。。。

我同我伴侶拍左3年拖 岩岩佢同我散左

好想飲酒飲死佢(本身酒精中毒)

老土啲講句
下個更可愛

Hehe

你戴帽

我都兩年啦仲未放得抵，加油啦巴打
生日果時收到句生日快樂真心痛，得佢放得抵